{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093502",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "이재원과자공방"
    },
    "text": "当店は添加物なしに健康なデザートを作っています。牛乳バターと動物性牛乳、生クリームを使用して最高の材料で作られました。新鮮な動物性生クリームは賞味期限が短く、熱に弱く、ウィッピングした時、形が崩れてしまいます。周辺が暑くなったら速く解けるかもしれません。購入時にはすぐ冷蔵保管を推奨します。運営時間は毎日09:00~18:00で日曜日は休みです。店へくる道は市内の東山病院入口でソンゴン洞方面に直進して交差点から左に100m行くとあります。旬の果物ケーキ2号は32,000ウォン、旬の果物ケーキ1号は25,000ウォン、彫刻ケーキは3,500ウォン、彫刻ケーキ6個セットは18,000ウォン、ブルーベリーミニシフォン+彫刻ケーキ4つは18,000ウォン、クッキーは3,000ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、カフェラテは4,000ウォン、ウィーンコーヒーは4,000ウォン、ホットチョコは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日09:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "当店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "当店は日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "当店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "当店へのアクセス方法は、市内の東山病院入口でソンゴン洞方面に直進して交差点から左に100m行くとあります。"
        },
        {
            "question": "当店で販売しているデザートにはどのような材料が使用されていますか？",
            "answer": "当店で販売しているデザートには牛乳バターと動物性牛乳、生クリームが使用されています。"
        },
        {
            "question": "旬の果物ケーキ2号の価格はいくらですか？",
            "answer": "旬の果物ケーキ2号は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "彫刻ケーキは何個でいくらですか？",
            "answer": "彫刻ケーキは6個セットで18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコの価格は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 325
    }
}